面試唔係考試 而係sell自己既一場show

都係唔分享太多 廢事比人搶哂d mt位

千祈唔好講,冇人想知